建議各國國家ban哂全部中國留學生

成日喺人哋國家舉自己國家國旗 又搗亂人哋地方
搞種族主義 以為自己大撚哂

自推自推

凍結佢D趕佢出去

好多開始做緊嘢，你唔使擔心。

Sor 搞錯

有D仲覺得自己唔需要冇理由去融入其他國家我成日諗咁你點解要出去讀書

係囉 連尊重都唔識

推上去 睇吓大家有乜嘢睇法先

莫講話其他國家啦 黎香港果D都係咁問prof可唔可以講普通話 問親野都覺得亞洲人面孔嘅一定識普通話咁我覺得好煩

其實佢地覺唔覺自己好丟架
點解可以個個面皮咁厚

去人地度但又唔尊重人地國家文化
笑死人咩

推 文宣進場

幫手推呀

冇計啦，外國好多垃圾大學都靠笠支那人水至生存到

大學黎講，我試過同大學個大陸prof講煲冬瓜，佢屌鳩我返轉頭話叫我講英文，所以其實好多係睇人

Keep推

大陸留學生係恐怖分子

都好人同清醒嘅

⋯⋯⋯⋯⋯不過好少好少

咁攪對我地香港人嚟講係最好
首先令全球既人開始明白香港人同中國人唔同
第二佢地咁做令到全球既人都明白佢地野蠻

反而可以諗下點樣令佢地分到廣東話同普通話
因為好多中國人係外國會扮香港同台灣人

係 不過petition都冇用

連家人ban plz.享受祖國榮耀。

啱